《信長老師的年幼妻子》2019年4月播映

STAFF
監督：佐佐木勅嘉（《老婆是學生會長》動畫監督）
角色設計：西川鷹司
系列構成：翌有藏
動畫製作：Studio Seven

CAST
織田信永：酒井廣大
齋藤歸蝶：上原明里
生駒吉乃：小澤亞李

Studio Seven其他作品包括：
與僧侶交合的色慾之夜
ランス01 光をもとめて THE ANIMATION
漆黒のシャガ THE ANIMATION
恋騎士 Purely☆Kiss The Animation
輪姦倶楽部